【一人一Post】齊做護旗手！

林鄭重用4點鐘許sir 招數，相信理由好簡單，大家都知道，係要制造示威者暴力升級既假象，殺錯良民

我亦相信大家都知道，佢地既目標客戶唔係我地，而係中間偏黃同淺藍既人

依堆人好易被形式主義洗腦，淨係接收到單一資訊，比如尋晚女示威者俾人打爆眼就夠入腦

所以避免重2014年既覆轍，我地必用八奇之思考領域，避免林鄭扣今次運動同港獨為同一帽子

所以，新既方向為愛國愛港，落實一國兩制，立刻實行雙普選

由於d廢老淨係識接單一而含有象徵意義既畫面，所以tvb所拍到既示威場面，包gear , 頭巾，旗咩都好，都要有五星旗

有幾個好處：

1. 衝擊可以繼續升級，又唔驚cctvb 抹黑，因為廢老淨係識認五星旗，有5星做乜都得

2. 而可以塞住口交部把口

3. 可以輸出革命

各位手足，快d支持我地祖國偉大既淘寶，去剷除亂中既香港政府

Push

班黑警見到又唔會敢打，又可以擾亂藍絲個mindset

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

警察打愛國市民

“擁護一國兩制
請求中央徹查中聯辦及香港政府貪污腐敗政權”